今次算唔算係波台最大危機

admin唔係藍底嫁咩

信佢不怕

波台不嬲都弱智
樓主五毛

有咩危機搞笑

笑
Cctoy班𡃁仔生齊毛先算